行政助理（選舉）

有無人apply咗/apply過選舉行政助理

我申請左。

12月頭申請左 咩回音都冇 但見到一直有出job ad...

Apply 左
連 acknowledgement 都無收到
擔心係無貼夠郵費

到依家都仲有請緊人

我都無acknowledgement...
但係我應該俾夠有突

apply 過， 唔做好過做。
短約黎

又真的好似無acknowledgement, 師兄申請邊區？

師兄申請邊區，我兩星期前已經面試了總部。不過無下文。

11月尾到而家都無

我係沙田區啊
12月21號dead 既
巴打咁快in 左？

我in wan chai 修頓中心。

我都想知好唔好做

同問

講多d啊不如

12月中報左沙田，有冇人收到消息

巴打 我都係報沙田啊
完全無回音

咁佢又咁快出招聘

報咗好多區 但連acknowledgement 都冇收過

same 有啲12月報都未有消息

我收到acknowledgement, 真意外。

In完，衰咗

幾時in?

巴打in邊區？

想問下絲打收到邊區acknowledgedgement?
同埋想問下咩學歷?係咪fg? 我咩消息都冇

南區，不是fg.
絲打，申請左邊區？

差唔多有招聘既區都有報，但仲未收到消息

Wanchai 總部我面試了，不過無下文。不過回想起來，又真的沒有收到acknowledgment, 係最近收到南區的回音。

今日見完，問嘅問題9成有prep，得個處境題比較難

師兄見邊區？

WTS

知唔知民政處會唔唔會聯絡公司做reference check

用中文in?

英文self intro，打後全部中文

跪求比offer

介唔介意講吓問咗咩
係唔係都係大路有關選舉既野

Talk on TG

感激

師兄，你仲有沒有其他區的面試？我試用tg 聯絡你，不成功。

我得黃大仙區咋

師兄，你知不知道這個職位有沒有renew?

我第一次咋，唔知呀不過都係有offer先算

Thx. 你🈶️沒有聽過有人、有offre, 間離Group 話一星期內有，我覺得政府無咁快。你有咩睇法。
你in 左WTS, 間離group 有人in SSP, 我兩區都有報，即是無chance.

我都in 左黃大仙，tg msg 左你啊～

有offer 未？

我收唔到

要等到4月先知